警惕蘋果正為動新聞要收費試水溫

得你有新聞睇咩

屌你
人地咁辛苦做新聞
唔洗俾錢睇咩

但佢少數未被和諧既報紙

想要免費，咪睇被支那和諧左既新聞

而家仲有邊份報紙會正面報導黃台仰？

你睇開東方，星島，大公定文滙？

動新聞不了

啲老人區有免費大公文匯拎，你想慳錢咪拎嚟睇囉

$0.00

有咩好報紙推薦

常理都知佢需要咁做，否則實執粒，問題係我要佢戒用支那字眼先會課金，啲咩吸睛同亮點之類

講到收錢係驚天大陰謀咁

借財仔都要課俾蘋果日報

戇鳩！down 完App仲要做會員都算

仲要我比錢？屌你老母！

肥佬黎自殺

生果俾人搞到冇Ｑ晒Ｄ廣告收入，你想連唯一睇得下既報紙都冇Ｑ埋，到時得ＣＣＴＢＢ你睇咋。

毒果啲記者明明識光合作用，而家竟然想呃我地連登仔錢，唔罷睇都唔係人

自從要登入都廢是搞，好耐無睇
要收費就更加不了

安心單野多左十幾萬人做會員

呢啲閪報執柒都冇人理啦

一定唔會幫親
又唔係見解獨到文又唔係寫得好
無讀者，無人報料，佢什麼都不是

借政治賺錢 不了

網頁版好撚煩 次次要人入野
頭幾次還好
依家開始一入去見到要登入就上一頁

冇睇一排了

噤你咪中晒Ｄ左報計囉，人地特登阻止佢Ｄ收人來源，就是要收費令到其他人轉移其他free的平台睇新聞。久而久之，佢執埋之後就，你懂的...

唔係啊仲有好多 全部被染紅嘅報紙

其實報紙本來是要比錢買的
以前d 日報擺上網睇果陣，真係覺得日日賺緊
幾時開始變左免費係理所當然？

總之要我地呢d咁勇武係mon前面打J、拎住鍵盤指點江山的尊貴連登仔比錢，就乜都唔得

你邊撚個啊

其實俾錢先有得睇好合理
冇晒廣告商

但要太易替代根本好難收得貴

佢要注冊開始已經唔睇
見到佢條link都唔會click

壹傳媒要俾人工記者仲要交電費，我借財仔都要課呀

你係咪覺得自己好撚醒 好撚幽默

香港人連whatsapp $8 都屌老母
蘋果仆街了

想知反正都要俾錢嘅話
除咗蘋果仲有咩俾得過

賣會員資料嗰時又唔見佢rebate翻俾我

而家佢想食兩家茶禮，我夠咁辛苦犧牲流量、電費、視力、健康來增加佢點擊率從而有廣告商落廣告， 而家食完廣告商仲要食多層？

影到林嘉欣咁仲想人訂閱你

幾年前免費都唔撚睇啦收撚飽佢垃圾新聞

64 都咁多人倒錢落海比支聯會
大把人比啦

乞兒到你
講完唔臉紅？

點可以要比錢睇人地工作成果嫁，毒果好仆街囉

on9
就算記者肯義務工作
中電都要收足電費啦
個個都唔俾錢
叫曾美華做妓女維持收支平衡呀？

睇SCMP咪得囉

會員制之後轉左睇now

代馬雲多謝你幫襯

50蚊一個月咪比囉，食餐飯都唔止啦

咁唔睇囉

強烈支持肥佬黎收費啦
最好逐篇收錢
利申：睇開RTHK 有課金俾Factwire

你如果係撐蘋果收錢既 呢d on9說話同post完全係倒米

逐個字收

會員制根本就係方便收錢用
你試吓去留言話 試水溫 1蚊都唔會俾之類 好快del
以前留言試過被del

都係果句
新聞唔撚係撚屌youtuber

唔想俾錢睇新聞可以睇有人幫你俾咗錢果啲
好似文匯報大公

唔想俾錢睇電影
可以無恥啲唔入戲院唔買DVD 走去BT

但新聞都唔睇有質素嘅你就咪撚做香港人

睇開01
不了

搭車食飯隔離果件九成九睇緊動新聞，仲扮咩清泉話自己唔睇垃圾新聞 淨係果籽星期六日d副刊文章經已夠值得比錢，月費一舊水以下我都會比，淨係睇下d五毛要科水留負評都夠過癮

cls
講事實都唔得

偽人有說服力D? 偽人搵幾多我地升斗市民搵幾多？

咁你俾錢啦下

香港人就係咁乞衣 比少少錢好似攞左佢條命一樣

大中華+左膠報
你睇埋我嗰份

你叫雞都要用力屌隻雞 點解要俾錢=.=

新聞既點擊率仲重要過youtuber,廣告商係睇瀏覽量現兜兜科水

留翻比泛民狗睇，我不了

蘋果（收費） vs 大公文匯東方星島... (免費）

佢個plan 應該似 netfix, 可以幾個人 share account

咁我比錢睇啦，乞衣留比其他人做

又一個死藍膠

見到光合作用都知係曲

做咩啫你地

兒登仔係咁上下
唔同啲細路仔計較

咁你睇tvb 啦

加入Apple 個新聞app就肯俾

蘋果日報無收入繼續營運，最後肯定要執，靠讀者俾錢的確係其中一個選項
唔該鬧蘋果日報既人提出其他增加收入既方法，一係幫手搵多D廣告商增加廣告收入
如果唔係做乜要鬧？蘋果日報高層開善堂，蝕錢都要出糧交開支繼續做落去？

就算唔講政治立場，蘋果嘅全面性都贏晒大多數同行，起碼唔同版面都見得下人，可惜冇樣專，但對普羅大眾都足夠。

講文筆，飲食男女仲未摺書時，寫食稿邊間中文傳媒好得過佢哋？咪又係冇人欣賞要摺

呢個世界仲有明報

蘋果眾籌咪得囉

已經好耐無睇 睇英文版報紙好過啦

你比較下以前既報章同而家有咩分別，全部網上直接copy, 又錯字，d 用字又柒， 一d 營養都無。你買埋我個份.

以前d 報紙可以用黎做功課題材，而家比你仔女睇到都喊三聲

香港人講錢=殺佢全家,支持黨報清泉！

只有駛開老豆老母錢平時買開點數卡打機既小朋友先口響響唔介意科水

大６而家搞生果就係為左削弱香港人的知情權，佢唯一控制唔到就是生果。現在不斷用＄蛋及威嚇的滲透攻勢阻止收入來源及流失讀者。其實我估生果應該唔會劃一收費，段估佢有貴有貴睇，平有平睇，務求全港的人都有得睇，真係唔想冇左知情權。

嘩唔講都唔知咁多人願意俾
建議蘋果出自願制
想俾就俾，唔想就算
但內容一樣

咁蘋果就有收入
鍾意俾嘅人可以達成心願
唔想俾就繼續免費睇

按蘋果講有320萬人登記做會員計， 每人每月收$50，每個月就有1.6億收入， 肥佬黎間豪宅個泳池係咪每星期免費招待我地？ 食緊鮑魚時會唔會預埋香港人一份？

如果要俾錢嘅話，使乜睇蘋果
寧願俾錢睇bloomberg 好過啦

Bloomberg幾錢呀

其實比錢冇乜問題
但係蘋果d內容冇乜營養
好似八卦新聞多

星期日仲撚大穫，好似成間報館放晒假咁，全日極少更新新聞

我淨係記得蘋果個陣點屌天琦、黃台仰同埋梁游係鬼
呢份泛民大報係需要有人撐嘅，但我就點都唔會課金

運營唔洗成本? 做生意求打個和? 蝕錢個陣唔見你比錢佢?
要唔要行共產主義?

咁多個窮酸point 你呢個最on9

近日先出完黃台仰訪問

辛苦又點 質素咁差 算吧啦

其實講咁多廢話啲人都係唔想比錢啫

個個都話蘋果唔值得睇，問心，有幾多個日日睇ft RT 同bbg丫

叫泛民議員每個月課金啦，個個咁高人工又係律師

蘋果調查報導都算係市面頭三

想知有幾多真係有睇蘋果

笑撚死人其實班人平時根本唔睇 而家就走出黎扮哂野係到屌 乞衣就乞衣 唔好再扮啦

廣告收入呢？紙質報紙收入呢？搞網上報紙一個月營運要成億？ 何況內容同紙質報紙一樣，又慳一筆

網上廣告收入根本只係皮毛 紙版又比689狙擊 你唔係以為賺好撚多呀
借問聲 你有買紙本咩 根本而家好少人會比錢買 所以佢先要搞網上收費

關咩窮酸事 我又冇話佢貴，只係唔會俾

蘋果300萬註冊啊

問題係蘋果啲記者質素好參差，
有時又標題黨又蝗語
有時仲要未審先判
好心改善下質素先學人收錢

有「李先知」已經可以唔睇

我等apple news出課金都唔撚想課蘋果

網上同報紙已經唔一樣雖然我唔係蘋果忠實讀者，但都睇得出

廣告收入，你可以睇下前特首Facebook連佢都睇蘋果日報多過連登仔

以前蘋果賺錢 一年出14-15個月糧
重賞之下 必有勇夫

而家都唔知仲有冇bonus

咪係...所以先想問 究竟有幾多人有認真睇報紙

做新聞唔洗成本咩, 蘋果已經得失哂紅底公司
依家想讀者幫補又屌哂鬼咁

連登仔眼中係咪得打工可以作為收入來源?

唔畀錢咪睇奶共傳媒囉，無人迫你畀錢架柒頭。

作為知識份子報，自稱公信力第一
日日俾個假先知性幻想幾百字
Cls

收錢有咩問題？去屌Bloomberg 啦傻閪！

收費又屌人收費，免費又屌人多廣告，咁你返工唔岀糧得唔撚得吖？你呢啲真係社會垃圾嚟

當年WhatsApp 又係，一年先俾嗰7蚊都唔肯俾，但係又要日日用

佢嗰啲垃圾文筆真係好趕客

另外動新聞啲主播啲死人懶音又係好攞命

加上經常播埋啲垃圾娛樂八卦新聞

結論 唔撚抵屌

要比錢比明報仲好

利申

每日買蘋果日報

睇開大公同大紀元

非黑即白

你問開阿媽拎零用錢買開點數卡緊係唔志在

唔講以為有股份 句句都幫啲商家佬講說話
營運成本 呢句真係萬能

apple當年同d100最大力灌本土派水泥

奶ray wong袋底係德國出聲後

果班係議助狗

虎報係星島既，南華早報係阿里巴巴，請問你重有咩選擇？

如果你睇外國報紙，國際新聞係無問題，但唔會有港聞，而偏偏港聞先係香港人最貼身最受影響既一環

13個月+花紅

我住開木屋叫我去擔心住豪宅既有錢佬賺得夠唔夠

on9 做新聞唔駛錢
你當人地開善堂咩

毒果，睇黎晒時間

Me2
On9到
我睇01唔好？

佢係抵死
搞鳩李嘉誠
咪無晒長和既廣告
搞完一間又一間
預左架啦

花生🥜又唔洗錢
Whatsapp收$8一年都無人俾啦

睇新聞係用個腦
唔用腦分析
睇咩報紙都係晒氣

時代會變
唔識變咪等被淘汰

點都會有班傻仔俾錢

梳，蘋果都叫有質素？你無野呀？

快d執

新假期

咁撚多網媒
你咪膠啦

你唔睇一回事
但睇01你要小心有毒

第時比人搞到執咗
份份報紙頭版都係我愛共產黨
蘋果就會上連登神枱

一份咁既報紙都咁多人吹捧,咩未被和諧真係笑死人。糖衣毒藥

你班友仔即係話無左中資既廣告，蘋果就會執，係咪思維錯亂？ 香港唔係仲有好多外國品牌咩？唔夠養？

好耐冇睇

報道真相叫搞鳩

波台又要出動

係，養埋班乞衣唔使活喺得左報嘅香港，雙贏

真心唔明點解大家肯畀錢睇蘋果，但唔肯捐錢畀傳真社個類型嘅良心傳媒，佢地仲高質過蘋果啦

之前先鬧完話傳真社幫大陸
都係連登仔最醒 洞察世事

又要連登仔出動

比左冇所謂 一個iPad 成家睇

Bbc news 你禁asia 會無港聞

成撚日話毒果毒果又唔見啲人話大公文匯毒
我每日都買蘋果比屋企人睇
唔係話佢做得特別好 超哂班
但唔通真係太陽東方咩
加油肥佬黎

傳真社咁耐先岀一單
好難expect佢有蘋果嘅影響力

壹傳媒蝕左咁耐錢
我諗都係搏最後一鋪

或者我講得唔好

BBC係有有關香港既新聞，但數量唔多。
BBC係國際性組織，而蘋果係地區性組織，所以對於香港既新聞，BBC係數量同深入情度都一定不及本地報紙。即係例如邊間鋪頭比人爆格/有人去某店後食物中毒/邊條屋村個無熄火攪到火燭/休班警非禮妙齡少女等等。依類新聞你好難係國際新聞機構到見到，只有重大或者有影響力既新聞先有機會。

亦正正因為國際報紙同本地報紙既存在依種差異性，本地報紙先有可以一直未被取代。再者，國際報紙通常係本地既記者都唔多，所以一般都要同本地報紙買新聞，如果連本地唯一有影響力而又唔親共既報紙收埋皮，咁國際報紙所買返黎既新聞係咩內容，你自己都心中有數。

點解講到好似俾錢睇新聞係啲咩事咁

反而覺得bbc 政治新聞有時仲全面過蘋果wo
咁唔睇審查過既報紙係因為政治立場搞到有d政治報導扭曲或者唔提，但以上你講個d普通野 我睇免費報紙都有啦 點解一定要睇蘋果
係睇政治新聞大事咪睇bbc news

佢哋為香港發聲咁多年 因此長期受大陸打壓
損失大量廣告收入
如果係實行收費 會嗱嗱聲支持

垃圾蘋果 淨係識譁眾取寵 誤導掀動引點擊率

我好正常。apple 信報 明報
工作需要 我三份都買嚟睇。
講嘅質素唔係文筆，係態度。

你想睇好文筆 可以睇信報明報
但都係要俾錢 重點係唔好覺得新聞唔駛俾錢

明報

唔會比錢睇一個咁唔中立 主要做娛樂新聞搶noise既media囉
講真動新聞做左咁多年 旁白果一男一女閪聲係咪唔可以正正經經講新聞
屌你老母要我課金睇呢啲師奶新聞真係不了

講緊蘋果，你就搭埋D信報，明報落去
你有睇晒3份就代表3份都係同一質素?
咩邏輯
都係果句，蘋果都叫有質素?你無野呀?

請問香港巴菲特(會員#26451)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

咁蘋果又會唔會肯改善下d蝗字 小三 打造 吸晴
仲有d外國地名呀果d

三毛同共匪由14年已經想毒果死，想免費咪睇大公，文滙囉！

咁多三毛開工！

市場自然會選擇

如果佢係收我真係願意比

真心，收錢唔係問題
但報道又唔全面，
舉例話引入海外醫生堆報道，中共01都會每篇報道加張圖講下每個方案係點，咁先係user-friendly㗎嘛

大公報唔洗錢

明明有港台、now新聞可以揀
點解要去睇低俗冇營養、用蝗語嘅蘋果新聞呢?
如果前者轉做收費制
我反而冇問題

其實見到連登將報導嘅link都轉晒用hk01、明報、東方